[牙維生病了😷😭] 皇家馬德里球迷吹水區(179)

Hala Madrid!!!

Coach
蘇狗

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane (4th captain)
6.Nacho Fernandez
7.Mariano Díaz
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (3rd captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Valverde
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Álvaro Odriozola
20.Marco Asensio
22.Isco
23.Reguilón
24.Daniel Ceballos
25.Thibaut Courtois
ícius Júnior
30.Luca

Out on loan:
FW Raúl de Tomás (at Rayo Vallecano until 30 June 2019)
FW Borja Mayoral (at Levante until 30 June 2019)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Mateo Kovačić (at Chelsea until 30 June 2019)
MF Martin Ødegaard (at Vitesse until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2019)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2019)
DF Theo Hernández (at Real Sociedad until 30 June 2019)
GK Andriy Lunin (at Leganés until 30 June 2019)

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

歡迎留圖加入

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

Vinicius Junior今天因流感缺席訓練。

皇馬將在周一凌晨客戰貝迪斯，Vinicius Junior應該能上場，但狀態就無法保證了。

玩完了！！

肉酸係瑞和街個po又柒

Madrid red alert: seven out, Vinicius with flu for Betis clash

Solari's chances of getting back to winning ways in LaLiga will not be helped by the long list of injuries and suspensions for Sunday's trip to Betis.

Real Madrid will have to travel lightly to Seville for their clash with Betis on Sunday, as the club has reported that that all six players currently side-lined through injury are still recovering and will remain unavailable to coach Santiago Solari.

Meanwhile, Vinicius missed Friday’s training session because of flu. And while his illness should not prevent him from playing on Sunday, it could affect his performance at a time when the Brazilian has been at the top of his game and one of Solari’s most impactful players.

Kroos, Asensio, Llorente, Bale, Courtois and Mariano will continue with their respective recoveries and will not be on the flight to Seville. Although Mariano did participate in part of Friday’s session with the group, Solari will not risk bringing him back in for Sunday’s game.

Lucas Vázquez suspended

Aside from the six injured players, Lucas Vázquez will also miss the game through suspension for the red card he picked up against Real Sociedad last week. With Solari extremely light on numbers, the Argentine coach called up Cristo González from Castilla (the ‘B’ team) to participate in Friday’s training session with the first team squad ahead of the Betis clash.

After a 2-2 draw with Villarreal and 2-0 defeat to Sociedad so far in 2019, the pressure will be on Solari to get back to winning ways in LaLiga at the Estadio Benito Villamarín.

However, with the long injury list and the chance of an under-performing Vinicius due to flu, a win against Betis – who have already taken the scalp of Barcelona at Camp Nou and lie just one place behind Madrid in sixth – will be far from an easy task for Solari and his players.

隊波進攻 冇form
後防就真係要換下血
細路果d 跌落跌得太犀利

今場無得唔出isco正選掛

MARCA: Marcos Llorente is definitely out against Real Betis & Leganes. He could return against Sevilla.

正皮俾coach:蘇狗

蘇狗出牙ken都唔出isco

AS: If Gareth Bale leaves Real Madrid, Vinicius Jr wants the No. 11 jersey.

Real Madrid and Barcelona have big impact on UEFA XI

Players from both LaLiga and Champions League winners of 2017/18 made up more than half of the team of the year from UEFA.

Another year passes and once again the white shirts of Real Madrid dominate UEFA's team of the year following their third consecutive Champions League. LaLiga champions of the 2017/18 season, Barcelona, were the next club with the most presence in the eleven.

Ter Stegen; Ramos, Van Dijk, Varane, Marcelo; Modric, Kanté, Hazard; Mbappé, Messi, Cristiano.

Luka Modric received the most votes (115,440) in the online poll at , while Messi (108,423) and Cristiano Ronaldo (107,326) were next best. The vote took place in December 2018 and collated 1,853,973 contributions in total, all from registered users who had to pick from a 50-name shortlist based on performances over the calendar year.

Isco: Juventus make contact with Real Madrid man's camp - Sky

Sky Sport says Juve sporting director Fabio Paratici has sounded out the representatives of Real Madrid's out-of-favour midfielder.

Here is Real Madrid's injury list: Mariano, Bale, Asensio, Kroos, Llorente, Courtois...

屌你老母閪 即刻躝啦

Here is Real Madrid's injury list:Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,Bale,

呢件就真係搵鬼買啦,除非死去大陸啦

no.7 to who?

19歲的那個人

123Alice : 尼馬

快簽人牙

又25

2008新聞

發現肉酸又柒

Ching wrong post

太想抽你水想到走火入魔

世清堅型

Monchi rejects Real Madrid's offer for Nicolo Zaniolo

19-year-old Nicolò Zaniolo is becoming one of the brightest promises in Italian football. Monchi was the first to notice his talent and it's proven to be a good choice as the youngster is slowing forcing his way into the first team picture.

His recent performances have alerted the attention of various teams in Europe including Real Madrid. Los Blancos are interested in Zaniolo but Monchi has already moved quickly to tie down his emerging star. According to 'Sky Sport', Roma's director of football is set to meet the player's agent to negotiate a new contract.

下場應該咁出
navas
後防是但
米路
valverde modric
Diaz 賓 施巴

等睇isco冇正選

牙維換左路
右翼欠完美
如果雞胸 我渴望再多一次回收你
看你指揮前場再 葬跑幾千里
證明可不需死控
我皇的中間只需你!

肉酸=戰敗國兼低等國家小日本
反酸=美國 二戰嘅大贏家

大家都型 除左牠太肉酸

沒有牠 很想去捕捉牠
摘了牠 肉酸牠太柒人虛假
跪拜牠 牠反骨有如古仔錫章吧
嫌棄牠 肥毒醜矮面容無變化

真名王文武雙全

可惜是ON撚9

It the most 25

It cannot be healed

Isco to start against Real Betis: everything points to it

Despite not starting for Real Madrid in LaLiga since October, the stars seem to be aligning, or falling, for a return in Sevilla this weekend.

Everything appears to point to the same outcome: Isco Alarcón will start for Real Madrid this weekend in Sevilla as they face Real Betis in LaLiga.

Achraf: "Me and Paco Alcácer playing at Real Madrid? We have spoken about it..."

The Borussia Dortmund pair were special guests on radio show El Transistor and chatted about the opportunities they have encountered in the Bundesliga.

Paco Alcácer and Achraf Hakimi were special guests on Onda Cero's El Transistor programme today. The Borussia Dortmund pair chatted about their time at their respective previous clubs, Barcelona and Real Madrid and the opportunities they have found in the Bundesliga - playing time they were not afforded in Spain. They admitted that they have even imagined the possibility of playing together at the Santiago Bernabéu one day.

向蘇拿利發表投降宣言

Lewandowski's ex agent Kucharski: "We could have fought for the transfer but our actions could've been insufficient to take him to Madrid. He had many options. PSG didn't suit his wife & they didn't want England. The only thing that counted for Robert was the Spanish sun & Real.”

賣人未

最佳賣人

屌你老母又反我賓

Leeds United are in talks to sign goalkeeper Kiko Casilla from Real Madrid, according to Sky sources.

Raul De Tomas has scored more league goals than any of our players.😂

肉酸=日本
反酸=聯合國

我地牙猩數據唔差

Huesca make loan request for Andriy Lunin

Real Madrid had hoped Andriy Lunin's loan spell with Leganes would provide him with a significant amount of first-team football, yet with his loan club looking for alternative options in the transfer market, Huesca have made an ambitious loan request to Los Blancos for the Ukrainian.

Isco to battle with Valverde for midfield spot

The absence of Toni Kroos from Real Madrid's squad to face Real Betis on Sunday sees a possible midfield spot available for Isco, though the ongoing rift with manager Santiago Solari means the decision is not a given.

As witnessed in the recent Copa del Rey clash against Leganes, youngster Fede Valverde was picked ahead of Isco in the line-up, despite indications from the pre-match training session that the Spanish international was to start.

What reason can Solari invent to not start Isco against Real Betis?

Four players in midfield

Start Brahim Diaz in a 4-3-3

Play Marcelo in midfield

蘇狗應該會癲到用細路踢翼都唔用Isco

蘇蛇真係好型
話唔用
就唔用！

猩全能到仆街，無得咁比

仍未享用午餐 心情一般

佩雷斯

統率：85
武力：67
智力：71
政治：90
魅力：89

If Luka Modric leaves Real Madrid, Marco Asensio wants the No. 10 jersey.

正評支持！！！

統率有85智力有71 牙朗唔會走左啦

我迷辛 我認為未夠班

他已回塘

vinicius11
asensio10
rodrygo9
brahim8

翼又打唔掂 攻中中中又麻麻

臭G成日曲線引人反辛 我身為迷辛黨創辦人予以強烈譴責

Toni Kroos plz

World 3 please

講得好！

一日最衰都係盧狗！

rodrygo
vinisius asensio brahim
mllorente casemiro
reguilon deligt varane odriozola
courtois

deligt是最後一塊拼圖！！！

Asensio 換占士就差唔多

I can accept Mbappe

支持我好兄弟真名王！

艾斯高或正選鬥貝迪斯

【體育】皇家馬德里攻中艾斯高在教練蘇拿利入主後，從未在西甲正選披甲，但於下周日鬥貝迪斯有機會走出「雪櫃」。

根據西班牙《馬卡報》指，蘇拿利在周三西班牙國王盃前的操練中，把艾斯高（Isco）納入正選隊踢分隊賽，跟卡斯米路、丹尼施巴路斯合組3人中場。雖然艾斯高在西班牙盃仍然未能擔正，但已看出蘇拿利已有讓他出任正選的想法。

下周日西甲作客貝迪斯，皇馬有前鋒加里夫巴利等5名球員仍養傷，翼鋒盧卡斯華斯基斯停賽，而小將雲尼斯奧斯祖利亞則患上感冒；在缺少多達7名戰將的情況下，艾斯高的正選機會似乎來臨。

艾斯高自從2018年10尾就未曾為皇馬於西甲正選披甲，在蘇拿利麾下僅曾在國王盃、歐聯兩度擔正，有傳兩人因此不和，更有指艾斯高或於1月轉會市場離隊。

圖片來源 : ©AFP

你係佢契弟

好！

AS: Real Madrid approached Spurs recently for Benzema’s replacement and were told Harry Kane will cost around €350m.

佩仔又畀利維撚

2條傻鳩係到鬥緊起球場

蘇拿利

統率：82
武力：79
智力：83
政治：60
魅力：88

Tuttosport: Real Madrid are open to letting Isco join Juventus if it means they can bring Paulo Dybala to Spain.

佩仔絕地反擊

Shut up and give us Dybala

帶回丙朗就勁

Welcome Dybala

goodbye 藍斯

Isco+$即可

再買埋世三

藍屍去到意甲第二高薪

高仔+＄又搞掂

送埋我皇第三隊長俾沙利

非常好

Kovacic + 50m <-> Hazard
Isco <-> Dybala
100m Eriksen

He is untouchable

Kovacic + Benzema <-> Hazard

佩仔now very 保守

I prefer use Isco to swap rather than Benzema

當祖記傻閪咩
用dybala換件rubbish

90m 買兩件未成年幻幻
15m 買件半年約 19歲

How about use Bale to swap

佩仔已經在為皇馬未來打算

牙維會證明佢嘅價值

拜狗就醒 退貨

你老味...rdt 原來戴咗帽，入得巧靚

我地要傾 球場熱狗拎去吧

Real Madrid’s Casilla to join Bielsa’s Leeds

Kiko Casilla will leave Real Madrid in this January transfer market. The goalkeeper leaves Los Blancos to join Leeds United, currently top of the English Championship and under the management of Marcelo Bielsa.

Casilla to swap Madrid for Leeds

Much of the English media have confirmed this latest transfer news, stating that there is already an agreement in place between the two clubs and that the player’s medical will be completed in the next few days. There is an expecatation that the goalkeeper could be available for selection in Leeds’ next game against Stoke on 19 January.

Vinicius misses training again and is a doubt to play against Real Betis

Ahead of their match away to Real Betis on Sunday night, Real Madrid have been dealt a blow as Vinicius Junior missed training for the second day in a row as he is suffering with flu symptoms.

If the Brazilian is unable to play, Santiago Solari will have only Karim Benzema as a viable forward option due to the number of absentees in the squad.

臭JER佬

RIP

晚餐中 心情尚可

123Alice=馬炭
佢ex=達哥

U=少帥

晩餐中 心情突然暴怒

where ozil??? fk u

好波

肉酸好撚柒 想偷人雞

佢咩事得罪個三和紅姐,日日比人狙擊

抵啦

Solari on Isco: "All our players are important"

The Real Madrid coach discussed his side's upcoming game against Betis on Sunday and the role of Vinicius and Isco in the team.

Real Madrid coach Santiago Solari spoke to the press ahead of his side's trip to Betis on Sunday evening (20:45, CET).

How will you approach the Betis game?

Together we will go out to win, as we always do. We've had many setbacks and many are out injured, but we are going to try to get them back as soon as possible.

Is it worrying that Vinicius could be Madrid's best player?

We don't know if he'll be able to play. The strength is in the squad, which is 24 players plus one we can add. The contributions of young players is always delicate in a team that has won three Champions Leagues in a row. He's an 18-year-old lad that has come in and made an impact.

Will Isco be back in the starting eleven?

He's okay and we want all those who are not training to recover. The final squad has not be named yet so we'll see who plays.

How can Isco, a player you've said you love in the past, not play in this team?

There are 24 players and I'd love all of them to play more. The worst thing is naming a squad and having to leave players out.

Would it be a relief if Isco were sold in the winter transfer window?

All our players are and will be important. We have 24 players and we need all of them in order to compete in three competitions. Now we have to play against Betis and we aim to win three points to cut the gap at the top.

De Tomas: I didn't want to sit on the Real Madrid bench all season

After scoring a hat-trick against Celta Vigo, Rayo Vallecano's Raul de Tomas made it clear that leaving Real Madrid on loan was his own decision, despite attempts being made to convince him to stay.

Julen Lopetegui made it clear to the player that he wanted him involved at the Estadio Santiago Bernabeu, but De Tomas wanted to play as much as possible so moved back to Vallecas, where he had been the previous season as Rayo secured promotion from the Segunda Division.

"I could have been at Real Madrid [this season], he said to COPE.

"Julen Lopetegui wanted me to stay but I am a competitive person and I didn't want to spend the year sitting on the bench.

"I would have had some chances but competing like I am now is what really helps you to grow and that's why I wanted to be here."

請相信愛蛇

下半場我廠先係踢波

愛蛇

工程師吊打

ching又燈死愛蛇

愛蛇=狗一隻only

休息了 心情極壞

牙維會教訓熱狗的！師兄抖抖

點解Now啲旁述咁On9
利物浦場波講講下講巴塞

收利皮

肉酸無發功？
我痢居然和緊

原來師兄係利狗

米屈

2痢狗

乜鳩先生 & 雞汁牛筋

點啫 返嚟未啫 皇家蘇斯達你都輸得 唔死都冇用呀屌你老母

都好多仇家

迷賓迷禿華麗留名

It 得罪全宇宙

蘇拿利：我畀唔到意見艾斯高

皇家馬德里領隊蘇拿利堅稱，對於今季在球隊欠缺正選機會的艾斯高，沒法給予甚麼建議。

自蘇拿利上任領隊後，艾斯高仍未曾在聯賽正選上陣，有傳聞指他可能離隊。蘇拿利當球員效力皇馬時也曾遇過類似情況，但他認為艾斯高始終要靠自己解決問題：「我不是給予任何人建議的適合人選。這些球員有許多經驗，也贏過不少錦標，一位在一隊那麼長時間的球員有足夠經驗知道該做些甚麼。球隊有年青球員，亦不乏富有經驗的。」

被問到如果艾斯高真的如傳聞般轉會，譬如轉投祖雲達斯，是否對球隊有幫助，蘇拿利補充：「有24個球員，人人都重要，我們有3個比賽，全部都重要，明天我們面對貝迪斯會積極搶分。」()

Juventus join Inter in Modric chase

Juventus have joined Serie A rivals Inter in the battle to try and prise Luka Modric away from Real Madrid, according to Sport Mediaset.

Exequiel Palacios的經理人確認目前皇馬推遲了對Palacios的收購。

“三天前我和皇家馬德里的人交談過。他們告訴我現時皇馬表現非常糟糕，所以他們目前的優先選項是尋找一個前鋒。他們對Palacios仍然感興趣，但還有其他問題需要解決。“

有得J了?

AS: Genoa are in Spain on a winter training camp and Real Madrid have sent a scout to watch their Polish forward international Krzysztof Piatek.

[Rumor] RM will offer € 30M for Krzysztof Piatek.

Genoa is asking for € 60M, but it is the beginning of a possible negotiation.

benshitma goodbye

又一隻幻幻

雙箭頭

過黎跟賓賓學野吧
傳授返d入球絕技比佢

蘇狗幾時死

莫拉達的經理人向巴塞，馬體會和西維爾推薦了租借莫拉達的選項。

達狗真係狗黎

好快

Vinicius condition improving and he could play against Real Betis

The idea at the moment is that Brazilian, who has not trained with Real Madrid in two days, will make Solari's squad and play against Real Betis on Sunday.

Vinicius was practically ruled out of Real Madrid's game against Real Betis on Sunday with a high fever but is recovering far quicker than anybody expected. The Brazilian could be healthy enough to travel to Seville to take on Quique Setien's side at the Benito Villamarin provided he keeps improving.

Huesca put in loan request to Real Madrid for Andriy Lunin

Leganés, where the Ukrainian goalkeeper is currently on loan, claim they know nothing of Huesca's plans. Letting Lunin leave would hinge on whether they brought in a new keeper.

Huesca have presented Real Madrid with a loan transfer request for Andriy Lunin. The 19-year-old Ukrainian goalkeeper is halfway through his loan spell at Leganés but has hardly featured. To date, he's played just three full games (two in the Copa del Rey and one in LaLiga) and a very brief, four-minute appearance against Girona. In total, 274 minutes of playing time. Sources close to the operation have verified Huesca's petition to AS.

Benzema: Deschamps not ready to forgive Real Madrid star

The former France striker accused the Les Bleus coach of "bowing to pressure from a racist part of France" for not selecting him for the national side.

“Some people can give speeches that can have consequences that go beyond any form of understanding, and I can never forget that,” Deschamps said. “At that moment I considered that a line had been crossed. I pick French players, all of them are French and it has never occurred to me to not select someone based on their colour or religion. And in the same way the other way around, I would never pick someone based on the same criteria, because that would just as bad or worse.”

Keylor Navas returns to LaLiga Santander

LaLiga Santander returns and with it, Keylor Navas makes a comeback after more than four months out of action, excluding Copa del Rey and early Champions League games.

His last appearance in the league came on 26 August 2018, when Real Madrid beat Girona 4-1 only for Julen Lopetegui to then make Thibaut Courtois his first choice.

Navas was the cup and Champions League goalkeeper, but Santiago Solari's arrival saw him stripped of his European duty, only featuring in the domestic cup.

Even in the Club World Cup, Solari overlooked Navas and opted for the Belgian.

A 3-0 first-leg win almost ensured that the Costa Rican will see more minutes between now and May but, now, Courtois' injury has opened the door for an unexpected return in LaLiga Santander.

Failure to beat Real Betis would spell Real Madrid's worst opening half to a season this century

Real Madrid go to the Estadio Benito Villamarin on Sunday looking to avoid a historical negative record.

If Santiago Solari's men fail to pick up three points against Real Betis, they will have endured their worst opening half to a league season in the 21st century.

An attacker and four full-backs

Karim Benzema will be alone in facing the danger at the Benito Villamarin on Sunday, with the Frenchman the only fit forward in the squad for the tricky trip to Andalusia.

Unless Vinicius miraculously recovers from the flu that has knocked him out of action for the last two days, none of his usual attacking parents will be alongside the Frenchman in attack.

Neither Gareth Bale, nor Marco Asensio, nor Lucas Vazquez nor Vinicius will be there.

你到底收埋左幾多賓賓球王片＝。＝

午餐中 吃不下嚥

愛蛇會戰勝歸來

-,-

收到風98 hack你果陣放左幾tb落去

爆

拉莫斯

統率: 99
武力: 96
智力: 40
政治: 45

30-40m買到又幾平

Quick please

拖蛇一早睇清達狗反骨
只有賓賓對我皇忠心耿耿
拖蛇回家吧

70m賣走達狗
佩狗又贏

達狗唔意外

up乜撚野呀你

已官宣 welcome

蘇蛇正垃圾 做領隊做到俾唔到意見俾球員

再下場星期六對西維爾viu會直播

牙維is back

Sergio Ramos, Real Madrid's tireless leader

The importance of Real Madrid captain Sergio Ramos cannot be understated, as shown by the fact the 32-year-old is yet to miss a minute in LaLiga Santander this season.

He will add another 90 minutes to his record on Sunday night when Madrid face Real Betis at the Benito Villamarin, adding to Ramos' total figure which stands at 1,620 before kick-off.

Cristo Ronaldo

愛sir

00:30

Isco又後備

得2個鋒線球員再唔出isco就solari out

Real Madrid eye PSG defender Marquinhos

El Pais reports that Los Blancos have put the 24-year-old Brazilian on top of their list of targets and have begun sounding him out over a potential move.

Eye PSG mbappe ok?

Vinicius travels to Seville for Betis clash

With seven players out, Solari will be delighted that Vinicius, who had been a doubt due to flu, has been given the all clear to travel.

Santiago Solari has carried a squad of 20 players for Real Madrid’s encounter with Betis in Sevilla this Sunday at the Estadio Benito Villamarín.

With seven players missing the game through injury or suspension, including Gareth Bale, Toni Kroos, and goalkeeper Thibaut Courtois, some good news for the Argentinean coach was the fact that Vinicius will be able to travel with the rest of the squad.

The young Brazilian, who has been one of Madrid’s most impactful players of late, had been a doubt because of flu, and had to bow out of Friday’s training session. But the club’s medical staff have given him the all clear to travel to Seville and will likely start the game up front with Benzema in Madrid’s injury-ridden attacking line.

Karim Benzema aims to continue scoring run against Real Betis

The Real Madrid frontman has happy memories of his games at the home of Real Betis and will be looked at tonight as a potential saviour once again.

Beastly Benzema at Betis

The Benito Villamarín Stadium has been a happy hunting ground over the years for the Frenchman. He has scored in each of his last four visits to the green and white stadium and his overall record against the Sevillians is seven goals in ten games (0.7 per game).

今晚大戰 唔可以出isco

晚飯中 吃得不多

因為你食屎大

salah

今晚月狗會教訓你

月狗利維經常教訓佩仔

7公：很想要吧

佩雷斯主席又輸

都無嬴過

2019仍然未能觀看我皇

牙維今晚通頂直落?

【低級錯誤】蘇拿利唔知皇馬一線隊有多少名球員？

本輪皇馬將在作客對陣貝迪斯，賽前蘇拿利出席新聞記者會，但他的一個錯誤卻被西班牙媒體發現了。

首先蘇拿利回答關於球隊傷病的問題，今場比賽之前，雲尼斯奧斯感冒缺席訓練，另外還有巴爾等球員傷停，預計將會有8人缺戰比賽：「我們還不知道雲尼斯奧斯是否會與我們一起出征，一名18歲的球員能拿出亮眼表現是積極的一面。傷員過多我不認為是厄運，現在我們希望所有球員都能盡快康復。」

在有如此多傷兵的情況下，伊斯高會出場嗎？蘇拿利表示：「我們擁有24名球員，希望每一名球員都能出場比賽，但很多人會出於種種原因不能上場。每一名球員都很重要，我需要他們。給伊斯高建議？我不需要給任何球員建議，他們贏得了很多冠軍，踢了很多比賽，每個人都知道自己應做甚麼。」

在新聞記者會上，蘇拿利共3次強調「我們擁有24名球員」，但《馬卡報》指出，蘇拿利犯了錯誤。在迪亞斯加盟之後，皇馬一線隊的人員應該是25人，算上門將盧卡的話有26人。

【皇馬危機】8球員缺戰！若不勝又面臨1恥辱紀錄…

本輪西甲皇馬將作客對陣貝迪斯，今場比賽前他們又面臨著創造恥辱紀錄的危險。假若不能全取3分，那他們將創造21世紀以來皇馬半程最差成績。

西甲進行到19輪剛好賽程過半，今季皇馬在聯賽中狀態不佳，甚至跌到歐霸盃區。進入21世紀後，皇馬最差的半程積分是在2005/06賽季創造，當時他們在19輪過後僅積33分。

今季皇馬有創造新低的危險，18輪後他們的積分是30分，如果在貝迪斯主場不能全取3分，那他們就會刷新21世紀的半程最低積分紀錄。

然而今場賽前，皇馬的好消息並不多。最近狀態不錯的小將雲尼斯奧斯因流感缺席訓練，很可能錯過這場比賽。算上卻奧斯、阿辛斯奧、洛蘭迪、巴爾、馬里安奴費拉拿等傷病，和停賽的華斯基斯，皇馬恐怕將有8名球員缺戰。

施丹落「艦」全因主席唔「聽話」

【體育】帶領皇馬延續成功的施丹，在毫無預兆的情況下離隊，前皇馬主席談及當中原因。

上季皇馬取得歐聯三連霸，球隊正值歡慶之時，但教練施丹（Zinedine Zidane）卻決定辭官歸故里，令不少人大感驚訝。前皇馬主席卡達朗（Ramon Calderon）談及箇中原因，或與皇馬會長佩雷斯的球會決定有一定關係。

體育網站《Bleacher Report》轉述了卡達朗的訪問：「施丹在離開時表明了自己離開的原因。他主張盡力說服C朗留效，並賣走加利夫巴利，但會長卻做了完全相反的事情。施丹在其他球員的去留上亦有自己的想法，不過最終沒有成事，令他去意更為堅決。事實證明他是對的。」

Williams勁到 包包

佩狗

拖daddy又中

卡達狗條廢老日日針對佩仔
準備出6c信

而家證明左施丹既諗法冇錯

拖daddy

大家支持nigga維定月師兄?

佢2點會訓架喇

兩隊一齊死

逼走完daddy啲魔性出哂黎

你條死利狗又想燈?

你就臭痢狗

本是同根生

迫於無奈都要支持我熱 不能夠俾49000追上來

普巴條賤狗次甩波就一鳩剷落人到

比d信心愛蛇啦

NIGGA唔意外

傻閪戰術

和唔好咩

今季英超排名預測：
1.猁
2.鏝
3.轟
4.熱
5.獌
6.妓

有冇今晚我皇預測

敗北！

牙維

師兄49000? 燈到普巴助攻

牙維半場應該唔上水扮訓左

咪爆啦

hi ken

25

DDG

師兄轉返夜更?

迪基牙是傻閪嗎

加里夫巴利

統率: 67
武力: 86
智力: 42
政治: 97

兵法：
猛將突擊
神速

發覺師兄越黎越ON9

呢獲撐你

普巴真係當左自己大佬

嘩 比機師入能左了

又屈DDG

98又羸錢

DDG勁撚到

熱狗不如頭寒 反正點都射唔入

月狗

月狗請振作

U2

Ddg勁到

你扮咩 你都要振作啦

ddg

又屈我熱狗

人黎架?????

ddg食咗春藥

佩雷斯本年度最佳判斷
25>DDG

原來DDG都反摩

BALE>朗?

OK 兩大

頭先alderwerield嗰下都反應到真係痴線到

比個面世清 放過會員禿

摩佬走左 連LKKD波底都好左

屌你ddg

DDG要賓施馬黎教訓

六連勝

人地個蘇狗勁到 連贏6場

dllm迪基亞勁撚到,再睇番我地隊個古圖

廢撚到

今晚睇拿華斯表演

睇蘇蛇閪陣不如早D訓啦ching

場場好似有兩個龍門俾對面射咁

本身聽日仲要番學,如果今晚keyword出我就睇呀，點都支持下

由買佢個日已經反緊
只係大家針對我個名係咁負評

你唔好再打golf打傷自己ok?? 一係就轉職做高爾夫球手,我唔怪你

快D賣撚左我好過啦

有判斷力嘅話一早平買kepa
唔會賣走c朗啦

我仲信你可以打番起嫁

Kepa係拖話唔買
要保細仔

人工太高 一年得個幾場好波無用
而家我皇需要牙朗個種穩定Carry隊波既人

REAL MADRID XI:

Navas
Carvajal, Varane, Ramos, Nacho, Reguilón
Casemiro, Valverde, Modric
Benzema, Vinicius

Bye isco

爛陣無計, 但求咪撚再傷

so9躝啦

咩陣嚟架

352 I guess

躝啦屌你老母
殘陣都唔出isco

大家覺得細華如何？

SOLARI OUT

用人唯親到咁樣嘅領隊真係垃圾

華維迪正式位置咩位?防中定中中

中中

蘇狗硬頸到仆街
Keyword係咁 Isco又係咁

出isco踢4222好過啦

蘇狗躝啦
拖dad please come back

蘇狗含撚死

防中, 中中都踢

蘇sir玩352

又可以睇牙賓空炮hat trick了

蘇sir到底想跌到第幾

352陣瘋狂燒味無人頂

still no isco

solari out

點解又無isco

This is the first time Ive seen Solari move away from a 4-3-3/4-2-3-1.
Yup. He's never rolled out anything like this with Castilla, even.
I don't think it's related to leaving Isco out, fwiw. He's just trying something. Isco was going to be left out regardless.

isco stay please 挽留

Isco 咁都無正選

so sir ho ball
good bye isco

為左唔出Isco 蘇狗可以去到幾盡

在下一盤很大的棋

一於同佢鬥長命 反正有人工逗

蘇蛇始終唔夠膽連bench都唔放

好唔爭氣 買左對家

然$$

點解牙維燒到39度好得咁快
我起碼要請5日假

ISCO屌了蘇蛇老母?

你肉酸...

貝迪斯主場嘈到
皇馬班友一定唔慣

牙維要3個人夾

為左唔出isco排3中堅陣

咩陣黎架

屌你老尾兩邊鬥越位

亂到仆街

第一次見賓賓跳得咁高

上力了

摩迪

摩迪子

牙賓一個撐起半邊天

牙維真係勁撚到仆街

如果機師係到應該落撚左底斬佢老母閪了

牙維練射波未

米路

下世先射吖嘛屌

自己射啦

華維迪

搵緊我賓傳 點估到佢跑得咁閪慢

岩岩牙維果腳

牙維比得勁靚

球單刀乜撚野事

呢D BALE經常有LA= =

冇左個助攻

ON9啦 我賓跑緊去執雞

印象中佢都唔少靚助攻比隊友射走晒

出到再同我講啦

牙維勁到仆街 但唔識射波

拉膠又手多

賓
見到都好撚痛

賓賓隻尾指

見到賓仔咁痛好心痛

我賓

收皮啦屌你老母

代大家屌

屌你老母牙維訓緊都要鬧我賓

贏完熱狗得戚到

靜啦腐皮王

屌你老母出龍仔都無isco

goodbye isco marcelo

師兄不如訓返 我仲想J牙維

臭師兄好撚燈

賓賓斷手指就抖下啦

屌 出cristxxxxx...

...

邊條仆街整傷賓賓呀吊你老味！

牙維最痴線係防守都有埋

無左最勁果個 等睇對面反杯

嚴格嚟講係佢自己落地柒

牙維D射波

等睇米路紅

蘇狗躝啦

以為對疤狗

25% possession
167 passes

未見過個教練寧願轉陣都唔出isco

上半場係守得好

蘇狗轉3中堅踢防反

久守必失 等睇失波

連賓賓都傷埋
前場得牙維carry

so sir應該好掛住我辛
等睇我辛復出擔正

牙維上位
已經無佢既事

左維右辛
維辛烏絲素

Off ?

1:1

佢個翼位已經比左牙維

搞乜牙

劇本
守你老母祖宗山墳啦So狗

蘇狗我睇你點死

炒蘇狗未呀屌你老母

躝啦蘇狗
前鋒全部傷曬 連賓狗都傷埋都唔出isco

死傻閪 死都唔出ISCO

傳個波比人

含撚死啦蘇狗

留咁多換人名額黎換印花咩

下年有冇歐聯踢

換C巴

掃把出來了

出施巴

賣朗留禿唔要世三
佩狗蘇狗一齊躝啦

哩隊皇廢到
門都冇射過

慘變中游

本身殘陣
但蘇狗私怨衰多兩錢重

傻閪蘇狗死全家未

蘇狗以前俾人雪得耐，而家玩報復

出埋brahim la diu

下半場體能跌得太快 前場冇左我賓做串連
變相得個守字

炒得未呀屌你老母 已經唔洗你打下體疤狗架啦 都仲咁撚柒

出brahim 唔出isco

出牙ken先過Isco 正

解圍都解唔到
班細路比對面撚

反盧狗係咪縮返曬入佢老母個山墳到呀????

盧狗蘇狗一齊躝啦

2件都係7下7下架啦 有咩分別

Cristxx 踢左閘

唔爭在同一季炒兩個教頭啦

Vinicius係咁死扭

咁仲意出細路教B隊啦
DLKH

蘇狗打少兩隊硬野 但一樣咁撚柒

如果換摩連奴我驚一季炒三個

魔daddy回家吧

換brahim 都唔出isco

屌你老母啊

佩雷斯撞車死未 你老母臭閪 留BALE趕走牙朗拖丹

換撚左佩狗先啦 屌你個閪有出冇入

Vinicius究竟識唔識比波

蘇狗季尾連b隊都未必有得教

想知鏡頭影到ISCO偷笑未

條黑鬼咁屎點踢皇馬

斷咗幾多球

蘇狗:和波收貨了

蘇狗：唔好睇小和波

上半場勁到成個BALE咁喎 你訓左?

下 成隊最勁果個黎架喎

蘇狗:乜我唔係教緊B隊咩

我唔反施巴了

施巴！

魔daddy下季黎到強勢買人

個cristx真係可有可無
好miss 賓賓

見到獌狗番生
仲想daddy黎是咪傻左廿

施巴唔倒戈唔射

強勢擺大巴

真係差太遠

摩佬頂兩季，之後再搵

又撩摩佬

好過蘇狗啦

真 唔想睇佢返黎捉鬼

又比蘇狗續命 C巴蘇狗一齊躝啦

吊你 cristx 發撚緊夢 ？咁都傳唔到

好撚廢

洗撚佢捉咩 明眼人一睇就知邊個係鬼啦

你唔是支持daddy咩

知我賓的好未

而家大家知道賓賓的好嗎

世上只有賓賓好

西撚到

-6足球

有賓的皇迷像個寶

有個更臭嘅屎比
賓賓當然好啲

我皇控球得24%全場？
我眼花定點

我平時9成時間玩膠
你唔是覺得我迷佩掛

前場傷晒
今場主守

都唔撚止可有可無
倒米都有佢份
反擊唔傳畀華維迪自己硬闖
92分鐘再反又硬爆送個波畀人唔拉邊
食撚屎落返卡斯迪拿算啦

反蘇第一人

你是迷佩

又比蘇狗續命

下半場就應該換ISCO拎多D控球權
成隊上半場CHUR到冇晒氣

冇速度 冇直線嘅防反
成堆新仔亂走位 亂咁湧 唔知以為踢緊fifa

蘇狗私怨唔出

出呢件都唔出isco

yes 佢迷佩痢狗

我賓今季就真係擔大旗啦 果D高薪廢柴快手躝啦好嘛

係

上半場有,華維迪肯射就2:0左

Isco係咪殺左蘇拿利老豆老母？

一早出牙ken可能仲好
Cristx g點又做唔到

施巴係咪專登倒戈先射罰球

有ISCO呢個人

買撚埋件新利雲就送撚埋隻賓狗上路

寧願睇isco打假9
不過isco殺左蘇拿利全家

早D訓聽朝同真名王隻抽啦

蘇狗係幾勇 連細路都敢放後備

都估吾撚到佢廢成甘=.=

唔得 冇我賓踢成點你有眼睇

龍仔條左路刀食食地屎

佢同臭JER佬2條死基佬一齊起身 ON99

牙維仲反唔反得落我賓

知咩料啦

not gay

88

又真係唔出25古就連贏兩場

臭師兄又燈到未來球王無入波

我賓西甲7G2A 某人只有4G2A 仲傷撚左

貝迪斯今季咁撚勁又-6執到3分

both 88

仲唔買人就仆街陷家剷喇屌

想搵返果陣摩佬.反賓D言論出黎笑有冇人G持

點解我皇會咁撚柒

傷兵名單傷幾耐

25古黑氣石

而家前場得番牙維無傷

搵啦屌你老母 唔好得把口 一世金蛋

搵佢條屍上黎先啦

點解會有人反賓
話曬今季皇馬入球最多

轉會窗一早就已經唔關皇馬事

勁既又唔出 唔柒都唔得啦

細路就抵比人雪既

佢=自來也 沉左落海底搵5到

牙維仲要剛剛病好

弱智不用理

有前冇後
不如回購干查奧
推細路打翼

352可能岩佢 細路件老野D體能ON9的
反擊有佢會唔同D

=復活

ON撚9

=有人扮佢咋

=你

干查奧返去做漁夫啦

VAR shows Canales was 10 cm offside yet the officials counted his goal.

點計

cristo個球當無數

冇 疤狗照話你黑哨

個名似牙朗無用架

晏d重溫返牙維既上半場先

當牙朗係偶像有無用

反賓條路真係好難行 想知牙維改邪歸正未

重播都咪呀你 你好撚燈架

師兄收工未? 一齊食M記

yes

訓了

cristo 我鍾意佢個名

新靚名人

welcome kxxxx pxxx

who needs benshitma when we have new lewan

Kylian ppe

叫價60m
佩仔話不如拎埋佢條命

牙維用賣牙朗筆錢用左咁耐
我地就拎晒去起球場

Solari: "The defense of 3 CBs is something circumstantial because we had many players injured in our attack. It is very difficult for any player to replace Benzema."

Isco?

Solari: "Every player is important."

Will he leave?

Solari: "Not a question for me."

佩仔幾時搞鳩巴黎搶包皮

Solari: “It is tough to replace Benzema with any player.”

搶包皮佢搶細路走

佩仔唔科水畀蘇蛇買人

屌你老母死蘇狗次次問起isco淨係識話個個都好重要#
快撚d躝啦屌你老母

留彈藥比摩daddy

你259
唔撚再信你

型到跌渣

唔夠佢型

蘇狗知唔知自己係教緊皇馬

到時90M買女達狗之流

收到風賓賓今次好大獲
馬撚死左去邊

手指尾骨折

得賓賓先同到牙維做配合
BTW 陣間官宣新利雲

又幻幻

掃把係皇馬處男罰球就送左比舊東家拎3分
solari好撚毒

你信佢

信me is ok

modric’s reaction to benzema’s finger :(

mbappe 180m done deal

isco走左之後一定好憎佩狗同solari

蘇狗一上位就雪keyword同Isco
隨時係佩狗落左order要賣佢地

今次唔幫你
賓仔多得你唔少

蘇狗條癲狗爲左唔出佢而出鳩陣

死痢狗你幾時有幫過我

唉

你地係死敵

今鋪堅係測試isco係咪流住皇馬嘅血

拖dad快啲番黎幫isco

賓周都損埋, 呢鑊皇馬真係無撚用

oh

世紀大迫害
仲慘過達仔

入錯你屋企都唔洗下下jer住晒掛

你就入錯屋企

welcome new lewan

賓賓早日康復

蘇蛇真係算無遺策

瞓醒
我賓傷能咗？

希望isco捱到夏天
一完季立即踢solari走

蘇蛇為左唔比ISCO上場可以去到幾盡
仲勁過光頭佬逼害占士

welcome Hazard and new lewan

咩事出其他人都唔出isco

蘇蛇話出邊個就出邊個
而家嬴波

出cristo都唔出isco

cristo ho rubbish
火車頭come back please

B隊唔夠人到要向JA借人 佢都係要借B隊啲人出唔用Isco

蘇狗我屌你老母咩

下個post
蘇sir做野唔洗你教 ok ?

師兄踢完波訓醒 ?

no ok

恭喜你地贏左熱狗

靜啦廢老

戰術家蘇蛇

Real Madrid's stats are better with Keylor Navas in goal

Keylor Navas has conceded eight goals in nine games and has kept a clean sheet in 44% of his games, which are stats that Thibaut Courtois can not match.

Keylor Navas has been handed a chance to shine in January with Thibaut Courtois ruled out through injury. It's the month of the Copa and the league with a hectic schedule. One of Solari's first moves as the manager of the team was to install the Belgian as the starter and Navas has been forced to sit on the bench despite his insistence that he will always want to start and the day he doesn't he will "go home and dedicate myself to something else."

The Costa Rican is not a downgrade in goals for Real Madrid despite being the back up. They have conceded eight goals in nine games with Navas as the start. That's a 0.88 goals per game. Courtois has conceded 27 goals in 21 games which is more than double that at 1.28 goals per game.

But there is another stat that is going in Navas' favour too. He has kept a clean sheet in four games that he has started: 44.44% of his games. The percentage drops to 38.09% for the games Courtois has been named as the starter. With Courtois out and Keylor champing at the bit, the debate as to who is better continutes.

Solari: "In no way are there personal issues with Isco"

The coach stated that he has to make decisions that suit certain circumstances and lamented Karim Benzema's hand injury.

A defensive line of three?: "It was something that was imposed given the amount of injuries the side is currently contending with. Sadly we have to add Benzema to that list with his fractured finger".

Marcelo was on the bench with Reguilón starting: "These are decisions that are made to suit a game plan"

Will you let Isco leave should he request to do so?: "We are a squad that is open to taking in talent from Castilla should we need to do so. Every player is important but that question is not one for me".

Solari then spoke at the official post match press conference and was once again asked for the motivation on leaving both Marcelo and Isco on the bench:

“We are what we are and we played a decent game this evening. One needs to look at the effort given by the side. There is nothing personal behind the tactical decisions. I hate to repeat myself but the squad is what it is and we all work for a common goal. Every player does his part to help the collective” stated the Argentine coach.

Butragueño on Isco: "Solari makes the decisions and we don't get involved"

Emilio Butragueño spoke to Movistar Partidazo after the Real Madrid game at the Benito Villamarin on Sunday night which they won 2-1 thanks to a late Dani Ceballos free-kick.

Game: "The first half an hour was ours and we could have scored a second goal. Defensively, we were solid and we barely gave up any chances. The team was very serious and Betis played very well. The victory is important. We had many injuries and the team had character in adverse moments."

Possession: "We are a team that likes to take the initiative but you face a team with a lot of support and with the locals, it's a great advantage."

Isco: "That's a decision made by Solari and we don't get involved."

Vinicius: "He almost always improve the play when he touches the ball. It says a lot about the standard of player he is."

Bartra: Vinicius called me a son of a b**ch three times, he has a lot to learn

Following the heated second half exchange between Marc Bartra and Vinicius, the Real Betis defender warned the youngster that he has much to learn in the game.

"Vinicius was on the ground longer than he was on his feet, so I asked him not to throw himself to the ground like that," Bartra revealed.

"He called me a son of a... well, let's just say that he talked about my mother three times.

"He has a lot to learn and I don't think that his behaviour is right for a Real Madrid player."

Real Madrid posted their lowest possession percentage since 2011

Real Betis are known for keeping the ball and they did exactly that when they took on Real Madrid on Sunday night, with the Andalusian side having 74 percent possession and with their visitors managing just 26 percent.

That was the lowest possession percentage for Real Madrid since a Clasico in 2011, when they had 23 percent.

On Sunday night, Real Betis completed 713 passes compared to Los Blancos' 254.

講事實又嬲

屌得好，死疤狗係要屌下先得

咪係
仲要隻死疤狗自己撩牙維先

REAL FEEL RONALDO ABSENCE

Cristiano Ronaldo's absence is still keenly felt at Real Madrid, according to William Carvalho, who would not have sold him even for €200m.

He told Marca: "Of course, Cristiano is needed in any team in the world and in Real Madrid they notice a little bit, not much, the goals that Cristiano scored. But now he's fine, he's good in Juventus and he'll score many goals there.

"It is difficult to know [why he left], I do not know what happened, but I know how Cristiano is, he has an ambition the size of the world, he wants to always do things well and show that he is the best. I would not have sold him for €100 million. Not for €200 million, no."

Another issue for Real Madrid as Benzema goes down with injured finger

Karim Benzema had to be substituted off at half time of Real Madrid's match away at Real Betis as he became the latest player to end up on Los Blancos' injury list.

The incident happened in the final minute of the first half, as he reached a ball before Marc Bartra, but then went down on the ground under a challenge.

The Frenchman was in pain and the first half ended without him on the pitch, before he was accompanied to the dressing room by two members of the visiting side's medical team.

賓

兩位皇迷

98同佢寶貝630

但其中一人是紅色3

原來是你

搵完未呀屌你 等左成朝

New Lewan done deal 未m

#538

推

幫你推咗上黎

我冇咁25

咁唯有搵返你同630示愛言論

蘇蛇真係好型
話唔用，就唔用！

So daddy

午飯時間 心情未見好轉

2點先食飯？

我都係依家先午飯
賓受傷 天氣 陰

下場搵拉膠打賓周個位啦

點解個天要咁對我地

終於買左機票
希望到時蘇狗落台+isco正選

把口洗唔洗咁毒

佢出名燈喎師兄

一日最衰都係盧狗 黎既時候已經搞到滿城風雨 之後仲無料扮四條

係喎
唔記得佢可以出cheat~~~

但最衰都係佩狗

信錯盧狗 搞一場大龍鳯搶件垃圾

負皮你～

仲話我燈
我一改名牙維即刻上位

你一睇又無波入

唉屌

小器薄ready

果位會員唔小心比馬卡報fake左

控球得26% 皇馬傷埋賓施馬

【體育】皇家馬德里周日以2:1力克主隊貝迪斯，只是球隊錄得超低控球指數，而法國射手賓施馬加入十字軍行列。

皇家馬德里雖然末段入球贏波，但據《馬卡報》顯示全場控球指數僅為26%，遠遠不及對手貝迪斯的74%，那自2011年在國家打吡鬥巴塞隆拿的23%以來，控球指數最低的比賽。貝迪斯全場完成713次傳送，而皇馬只得254次。如果皇馬場場都以此模式贏波，球迷未必收貨。

此外，皇馬是役贏波亦付上代價，法國前鋒賓施馬（Karim Benzema）在比賽半場因傷退下火線，賽後，皇家馬德里發表聲明指醫療團隊為賓施馬進行測試後，證實其右手手指骨折，需要進一步考核。

皇馬本來已是傷兵滿營，計有泰拔高圖爾斯、加里夫巴利、馬高阿辛斯奧及卻奧斯，若賓施馬傷情不輕，肯定影響主帥蘇拿利的調兵遣將。

圖片來源 : ©AFP

傷晒全隊蘇SIR自己落場都唔會出ISCO

之前光頭佬唔用占屎係因為後備粒粒皆星
而家蘇狗話比大家知咩係小氣
寧願試新仔都唔用佢

蘇蛇既戰術容不下拖波踢既人

戰術係比人屌打？？

26%

2:1

希望大家睇清楚邊個係皇馬真核

KEYWORD

點睇都係我賓啦

出keyword就贏
賓狗收皮啦

唯有原諒佢

你出cheat就贏

死痢狗又黑哨

屌你老母死獌狗

我地曼城劍指英超歐聯雙冠

事到如今 不得不支持我地最域了

艾斯高又坐全場 蘇拿利：對事不對人

【體育】皇家馬德里在周日西甲以2:1險勝貝迪斯，攻中艾斯高再次沒有上陣機會，教練蘇拿利再次表示跟對方沒有不和。

由於傷停球員眾多，蘇拿利（Santiago Solari）被逼變陣踢3-4-2-1，把莫迪歷推前跟雲尼斯奧斯祖利亞支援射手賓施馬，而賽前被認為終於有機會在西甲擔正的艾斯高，最終全場皆坐在後備席。

蘇拿利表示：「我們踢了一場不錯的比賽，大家要留意球員所付出的努力。收起艾斯高及馬些路是戰術原因，對事不對人。我們所有人都向同一個目標進發，每位球員都要做好本份去幫助球隊。」

中場丹尼施巴路斯在88分鐘轟入罰球帶領皇馬絕殺母會貝迪斯，他在換入時被球迷狂噓，坦言百感交集：「聽到完場哨子響起，我很傷心，因為這家球會給了我一切。我在這裡成長，沒有預期球迷有這樣的反應。」

圖片來源 : ©AFP

對你老母臭閪啦屌你老母

不錯的比賽 仲當自己教緊B隊咩

好鍾意睇牙維屌人

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

廿幾%控球率叫不錯的比賽

贏波已經超額完全 仲唔滿意？

完成

唔滿意你仲唔搵摩佬.言論

無錯
最緊要起到球場
3分bonus黎姐

G持

大家唔好搞分化

new lewan done deal mei?

Benzema injury setback may force Madrid to sign a striker

Solari called upon Real Madrid Castilla striker Cristo last night in Seville after the French forward was forced to leave the pitch with a fracture in his little finger.

Real Madrid have few excuses left to avoid making a move in the current transfer window for a striker after last night's setback at the Benito Villamarin as forward Karim Benzema suffered a broken finger that will see him ruled out for anything up to three weeks. With Mariano still not fully match fit, coach Solari was forced to call upon 21-year-old Castilla player Cristo González.

Market options...

With Gareth Bale injured again and Asensio still some way from full fitness, Madrid may be compelled to make a move in the January transfer window, as they did in 2011 when Emmanuel Adebayor was drafted in on loan to replace Gonzalo Higuaín,who was then recovering from a hernia operation.

Three names have been strongly linked to a move to the Santiago Bernabéu with that of Mauro Icardi being the fans favourite with the Argentine and current club Inter stalling over a contract renewal. Santos' Rodrygo has already been signed by the Spanish club and it may decided to bring forward his incorporation with the player celebrating his 18th birthday last week. In recent weeks, Genoa's Polish striker Krzysztof Piatek has been also strongly linked with a move to the Spanish capital.

The winter transfer window closes on January 31st.

Real Madrid: Isco "has lost way", must "do some soul-searching"

Speaking on Spanish radio after Real Madrid's win at Real Betis, Jorge Valdano was critical of Isco and Marco Asensio but praised Vinicius.

Former Real Madrid player, coach and sporting director Jorge Valdano says Isco must "do some soul-searching" after he was again left out of Los Blancos' line-up for Sunday's LaLiga win over Real Betis, but was impressed by the impact of Vinicius in what was the Brazilian's third straight start in all competitions.

Speaking to Spanish radio station Onda Cero after Madrid's 2-1 victory at the Estadio Benito Villamarín, Valdano was also critical of Marco Asensio, who is yet to feature in 2019 as a result of a hamstring injury and has disappointed for the European champions this season.

Valdano reacts to Real Madrid's win over Betis:

Vinicius: "He ups the pace of Madrid's play, and whenever he receives the ball they look more dangerous. He's maybe a little over-eager, but he's got bags of ability."

Madrid's play: "What's most important is that they settle down into a certain way of playing."

Isco and Asensio: "A year ago, Isco and Asensio were the great sources of hope at Real Madrid; [now] one has lost his way and the jury is out on the other."

Madrid boss Santiago Solari's unwillingness to pick Isco, who is yet to start a LaLiga game under the Argentine: "Everyone knows something's up, but nobody knows what; it has to be resolved in private. Today, [B-team striker] Cristo played ahead of Isco, [so] the issue has clearly developed into a very serious one. I imagine it's something they're discussing within the club. Isco needs to do some soul-searching."

Florentino Perez refuses to meet with the RFEF to discuss VAR

Luis Rubiales and the RFEF's desire to discuss VAR's implementation with Spanish football's directors will take a blow as Florentino Perez is refusing to take part.

The Real Madrid president is upset by the technology's use this season, as he considers it to be unfair, and doesn't see it as appropriate to accept the proposal made by Rubiales.

As MARCA reported, Madrid have felt mistreated by the Federation for years on multiple levels, particularly sanctioning and referees.

Perez had thought that we would accept the invitation so as not to be left out by the decision-making bodies, but according to El Chiringuito he will say no.

Solari described as a 'murderer of football' by Isco's friend

Isco remains silent on the Real Madrid bench with his situation at the Estadio Santiago Bernabeu looking unsustainable, something that became even more clear as he was overlooked again away to Real Betis on Sunday.

Santiago Solari again refused to place his trust in Isco, turning to youngsters on the bench instead of the ex-Malaga star.

Friend of the player, Aitor Costa, exploded in a rage on social media and lashed out at Solari for his reluctance to select the Spain international.

"Solari has the same idea of football as I do of engineering," he wrote on Instagram, then describing the Madrid boss as a "murderer of football".

Costa's profile shows a number of pictures of him alongside Isco.

Carvajal tries to prove that Canales' goal was offside

Sergio Canales scored a controversial equaliser for Real Betis against Real Madrid on Sunday evening and Dani Carvajal believes the goal was offside.

The Madrid defender shared a photo tweeted by architect Nacho Tellado that suggests the Betis player was in an offside position when the ball was played forward.

如果唔係25傷左 都唔知有冇機會見到keyword

對事唔對人阿

已成往事

副隊真係比solari雪？

躝啦蘇狗

蘇狗含撚死啦

屌你老母閪

尊重LA

好彩龍仔算唔差
好過上年肥牛

都係拖dad好

PIATEK’S REAL DEAL?

Krzysztof Piatek, the highly-rated 23-year-old striker at Genoa, is set to join Real Madrid, according to Cadena Ser.

Piatek has been a Barcelona and Chelsea transfer target but, as long as Madrid pay the right price, they will get him, states the report.

同一句粗口講三次
牙維真係好Q

巴查:媽咪 佢講粗口牙

會員同真人都咁Q

如果場場都琴晚咁應該肥牛勁d
大把位鳩爆

會員真人都咁25

無啦啦打5後衛 唔慣都好正常la
之前表現都幾好既

牙KEN已完美接班機師
THANK YOU!

佩狗：19m半年約買個新機師，抵

who is ken tooth?

B_Diaz
#774

臭jer 佬
#18669

叛軍的逆襲！他助皇馬尋回「絕殺」血性

誰也沒想到，這一晚拯救皇馬的，是一位後備球員，而且他是在比賽最後時刻拯救了自己的球隊。施丹時代，皇馬屢屢在最後時刻上演史詩性畫面，法國人離開後，這種最後一刻致勝的畫面就非常罕見了，但今天，皇馬又一次上演了奇蹟。

這場比賽，蘇拿利對球隊實施了大變陣，球隊排出三中堅陣型。雖然摩迪第13分鐘就遠射得分，但第67分鐘貝迪斯扳平比數。第74分鐘，蘇拿利用施華路斯換下了雷吉隆。這一換人在最後時刻為皇馬帶來了成果，不過施華路斯上場時，遭遇了貝迪斯球迷的噓聲。

貝迪斯球迷依然無法原諒他拋棄綠白軍團轉投皇馬的行為，一直視他為叛徒，貝迪斯球迷的噓聲令施華路斯受傷。不過上場之後，施華路斯讓中場變得有秩序，而更重要的是，在眼看比數要以1比1結束的情況下，他用一個罰球入球幫助球隊將比數改寫為2比1。

比賽第87分鐘皇馬獲得了罰球的機會，施華路斯從拉莫斯那裡要來了主射罰球的機會，這是他今季第一次主射。在漫天噓聲中，施華路斯沒有令人失望，他大力抽射，皮球穿過人牆命中球門右下角。這是施華路斯在皇馬出場45次取得的第4球，也是他在皇馬取得的第一個罰球入球。

值得一提的是，這還是皇馬球員從2018年4月以來在西甲取得的第一個罰球入球，當時伊斯高攻破了馬拉加的大門。而上次皇馬有球員取得決定勝負的罰球，那還要追溯到2012年12月，當時奧斯爾在對華拉度列的比賽中用一個罰球為皇馬帶來勝利。

事實上過去一段時間，施華路斯不但被貝迪斯球迷攻擊，還遭受了皇馬球迷的批評，很多人認為他表現達不到期待，認為球隊不用他才更好，但這一晚這些球迷恐怕不得不對著施華路斯說：「真香。」

賽後施華路斯表示：「當時我很有信心，也想證明自己。拉莫斯讓我罰球，他知道我的想法，我有能力射進罰球，這是次完美的射門。我和帕烏（西班牙後備國門）在國家隊練過多次，很不幸這次真進了他的球門。」

攻破老東家大門，施華路斯沒有慶祝，他雙手合十向貝迪斯球迷致歉，不過拉莫斯等隊友跑過來，將他高高舉起。賽後施華路斯表示：「我是在這傢俱樂部成長起來的，我為球隊付出了所有，沒想到會有這種待遇（挨噓），不過現在不是說這個問題的時候。這是一種苦甜參半的滋味，我相信還是會獲得一些球迷的喜愛，但我不會慶祝。」

最後施華路斯表示：「我相信我和貝迪斯球迷的問題最後能解決，我為這傢俱樂部做出過很多貢獻，當然他們給我帶來了很多。」（沙治奧）

患重感冒仍是MVP！18歲小孩獨自一人撐起皇馬

雲尼斯奧斯這位在盧比迪古時代完全不受重視的年青人，如今在皇馬隊內的重要性卻越來越大。對貝迪斯的比賽，雲尼斯奧斯雖然患重感冒，但還是隨隊前往西維爾，而且還在比賽中正選。

雖然連續2天因為流感缺席訓練，但雲尼斯奧斯還是成為皇馬不可或缺的球員，這一方面是隊內多達7人的缺席數字讓蘇拿利別無選擇，另一方面也是這位球員確實重要，皇馬在進攻上的動力，很大程度要由這位球員帶來。此前皇馬輸給皇家蘇斯達的比賽，賽後《阿斯報》就稱讚「雲尼斯奧斯是球隊黑暗中唯一的光茫，是皇馬表現最好的球員。」

這場對貝迪斯，雖然受感冒影響，但雲尼斯奧斯在場上依然生龍活虎，他充滿速度，在場上風馳電掣。他在場上的衝勁，是唯一能給皇馬球迷帶來歡樂的因素。

第13分鐘，雲尼斯奧斯左路傳中，雷吉隆前點斜射偏出遠角。第31分鐘，皇馬錯失了一次得分良機，當時雲尼斯奧斯反擊中斜傳，華維迪單刀突入小禁區前腳後跟回傳失誤錯過機會。比賽中雲尼斯奧斯還有幾次有威脅的進攻。數據顯示，雲尼斯奧斯全場3次射門，1次過人，4次攔截，33次傳球，30次到位。

《馬卡報》賽後表示，誰敢相信，這場比賽雲尼斯奧斯是在感冒鼻塞、在床上躺了48小時的情況下上場踢的？雖然只有18歲，這位巴西球員卻踢出了一場精彩絕倫的比賽，他有著超出年齡的成熟度。在場上，他表現出了犧牲精神，不時送出傳球。他在場上踢得越不花哨，就越好。雲尼斯奧斯把球隊扛在了自己肩上，依然證明皇馬擁有一位前途無限的球員。

值得一提的是，今場比賽，雲尼斯奧斯還與巴特拉發生了衝突。比賽中，雲尼斯奧斯多次與巴特拉發生糾纏，而比賽第70分鐘，巴特拉的又一次鏟球徹底激怒了雲尼斯奧斯，他起身後就直接找巴特拉找說法。「婊子養的」，西語解讀了雲尼斯奧斯的唇語，巴特拉也承認了這一點。而球證靴南迪斯警告了兩人，但沒有出牌。

賽後西班牙《阿斯報》表示，球員帶著血性踢球，這是皇馬球迷喜歡的。

在皇馬目前進攻缺乏動力，球員入球難的情況下，18歲的雲尼斯奧斯成為了皇馬的發動機，他用自己的表現說服了球迷和教練組，成為了球隊的正選球員。只要皮球到他腳下，總能製造點什麼。無論是靜態還是動態，他都很具威脅，更重要的是，他還有巨大的替身空間。

賽後《馬卡報》的球迷評分中，雲尼斯奧斯排名第一，評語指出：「雲尼斯奧斯又向前邁出了一步，這次他在中路踢球，再次給出了很多的技術細節。他敢於面對對方防線，能打破平衡。他的傳球也在提高。雲尼斯奧斯不是曇花一現，他已經成為了皇馬的絕對主力。」

《阿斯報》表示，班拿貝已經很久沒看到這樣一位有水準，有膽量，有潛質的新星了。這是一位可以書寫時代的球員，現在蘇拿利再將他從正選陣容中拿掉，球迷都不答應了。

（沙治奧）

賓施馬手指骨折！皇馬一線隊傷員已多達7人...

皇馬又遭遇了新的傷病問題。在作客與貝迪斯的比賽，皇馬前鋒賓施馬上半場不幸受傷離場。賓施馬是皇馬鋒線目前唯一的前鋒，他受傷之後，皇馬前場徹底沒人了。

上半場補時階段，賓施馬在一次進攻中遭到了巴特拉的鏟球，賓施馬落地時手指撐地，這一下導致了賓施馬手指受傷。最終，在兩名皇馬隊醫的攙扶下，賓施馬離場，皇馬小將克里斯托後備出場。

據多家西班牙媒體報導，賓施馬初步診斷小拇指骨折。至於賓施馬缺席多久，這有待進一步的檢查。蘇拿利賽後證實了賓施馬的傷病，他也強調，很難找到替代賓施馬的球員。

皇馬目前遭遇一波傷病浪潮：巴爾、阿辛斯奧仍在養傷，馬里安奴費拉拿則剛剛傷癒復出，中場卻奧斯、馬高斯-洛蘭迪也有傷在身，此外門將高圖爾斯也遭遇傷病打擊。如今，這個傷病名單又多了賓施馬一人。

98寶貝
#22227(已ban)

屌你老母？

蘇拿利打死都不用伊斯高！17場僅2場正選...

伊斯高沒有正選出戰與雷加利斯的西班牙盃比賽，週末與貝迪斯的西甲比賽，伊斯高依然是後備。即使皇馬前場傷病滿營，蘇拿利依然沒有選擇伊斯高進入皇馬的正選。

作客與貝迪斯的比賽，蘇拿利選擇了變陣，打出了五後衛戰術，其中拉莫斯、華拉尼、拿祖費南迪斯一起出場，右路卡華積，左路雷吉隆，馬些路則成為後備。前場則是賓施馬搭檔雲尼斯奧斯。巴西小將因為流感缺席了最近兩場訓練課，但是他依然成為正選。中場方面則是摩迪、卡斯米路以及華維迪。

皇馬中前場是重災區。巴爾、阿辛斯奧都有傷在身，馬里安奴費拉拿剛剛傷癒復出，沒有得到重用。中場卻奧斯、馬高斯-洛蘭迪也有傷在身，另外華斯基斯紅牌停賽，即使中前場缺席7名球員，伊斯高依然是一名後備球員。

自從蘇拿利上任之後，伊斯高在蘇拿利執教的17場比賽，只正選過2場比賽，而且都是無關緊要的比賽。上週，《馬卡報》爆料伊斯高原本成為皇馬與雷加利斯的正選球員，他在訓練課也出現在正選陣容之中，但是最後蘇拿利唯獨進行了一個陣容調整，那就是將伊斯高排除正選陣容，換上了華維迪，其他球員則沒有變化。

在賽前記者會上，蘇拿利曾回應關於伊斯高的問題：「他很出色，跟其他那些訓練的球員一樣，都很出色。我不是那個給伊斯高意見的人，他是一名效力西班牙頂級聯賽多年的球員。他擁有足夠的經驗，知道他該怎麼去做。」

最終皇馬作客2-1險勝皇家畢迪斯，伊斯高沒有獲得出場機會，克里斯托、施華路斯以及新援卜拉欣後備出場。賽後，蘇拿利被問起關於伊斯高的問題，他這麼回覆說：「每一名球員都是很重要的。伊斯高離開？這個問題不應該問我。」

屌

皇馬靠「猥瑣足球」贏波：控球不足三成

巴爾、阿辛斯奧仍在養傷，剛剛傷癒的馬里安奴費拉拿還無法披甲上陣，華斯基斯紅牌停賽，算上雲尼斯奧斯（因為流感缺席了最近2次訓練課），皇馬的鋒線位置只有2名球員：賓施馬、雲尼斯奧斯。對陣貝迪斯，蘇拿利進行了一次嘗試，改打三中堅，這讓皇馬品嚐到勝利的滋味。

此前16場比賽，蘇拿利不是433戰術就是4141戰術，堅持四後衛陣型，而這一次他大膽求變，改打352。

上半場對陣貝迪斯，雖然皇馬在控球率、傳球數等方面存在劣勢，但是皇馬卻在射門等方面佔據優勢。當然皇馬的三中堅戰術，不是萬能藥，當賓施馬受傷離場之後，皇馬的三中堅戰術徹底不靈了。

三中堅戰術保證後場防守

與貝迪斯的比賽，蘇拿利繼續放棄伊斯高，而他意外放棄馬些路，選擇讓列古隆擔任左翼衛。雖然列古隆的進攻能力不如馬些路，但是防守方面，列古隆投入更多，而且跑動積極，這讓他贏得了信任。右翼衛則是卡華積，三名中堅則是華拉尼、拉莫斯、拿祖費南迪斯。雲尼斯奧斯埋伏在賓施馬身後，摩迪、華維迪跟卡斯米路坐鎮中場。

皇馬以三中堅為基礎，根據比賽局勢進行變動，列古隆跟卡華積的及時回撤，確保球隊後防線及時變陣四後衛以及五後衛，拉開防守寬度，讓對手無法從邊路獲益。皇馬通過移動的三中堅戰術，保證了後場人數，加強了後場防守。

往常，皇馬四後衛戰術，馬些路一旦後上之後，他的身後往往成為對手攻擊的目標。馬些路的這一環往往牽一髮動全身，馬些路一旦無法回撤，拉莫斯只能去左路補位，卡華積則補位中路，整個防線顯得漏洞百出。

賓施馬的串聯+雲尼斯奧斯的速度

保證後場防守的同時，皇馬前場的賓施馬、雲尼斯奧斯組合發揮出他們的功能。賓施馬除了中鋒這個角色，他還擔任串聯、接球等進攻中場任務，這是賓施馬非常擅長的事情。

整個上半場，皇馬雖然控球率低得嚇人，但是皇馬效率很高。整個上半場，皇馬的控球率只有29%，傳球數只有130次，但是皇馬射門10次，而對手只有3次。皇馬射正3次，收穫一粒入球，而貝迪斯一次都沒射正。從結果上而言，皇馬完勝對手。

賓施馬因傷離場之後，皇馬前場失去一名有效的串聯球員，B隊前鋒基斯圖干沙利斯無法勝任這個角色。基斯圖干沙利斯對陣西乙B球員，或許有些心得，但是面對西甲球員，他很難有所作為，被徹底防死。皇馬前場無法給貝迪斯施壓，導致後場頻繁承受壓力。

不過一旦巴爾、阿辛斯奧、馬里安奴費拉拿等球員回歸，皇馬依然可以堅持三中堅戰術。

縱觀整場比賽，皇馬的控球率只有26%，上一次皇馬的控球率這麼低要追溯到2011年國家打吡，當時皇馬的控球率23%。此外，皇馬全場傳球數為254次，貝迪斯則多達713次。這有別於以往的皇馬，幾乎是一種「猥瑣流」踢法，但是很奏效。

放棄了控球率，放棄了傳球數，皇馬改打三中堅，追求反擊跟效率，蘇拿利的這一次嘗試，從結果上而言，無疑是成功的。（江戶川）

【伊斯高呢？】蘇拿利：任何人都可以出場

調整字體︰大 中 小
皇馬作客2-1擊敗皇家畢迪斯，蘇拿利又一次無視了伊斯高，在賽後的採訪裡，他也提到關於伊斯高的話題。

皇馬進攻端傷病不斷，但是伊斯高依然沒有機會，蘇拿利表示他跟球員不存在問題。蘇拿利說：「針對一些特殊的情況，我必須做出決定。我們有很多受傷的球員，尤其在進攻端，所以我必須找到解決方法，去力爭贏下比賽。一些人會出場，而另一些人則不會。」

蘇拿利繼續說：「我們面臨三項賽事，三天後又有一場新的比賽，所以一些球員將會得到機會。我跟任何球員都不存在私人問題。很抱歉，我再次重覆，陣容是什麼就是什麼，我們竭盡全力力爭勝利。每個人都能出場，每個人都是球隊的一份子，從我第一天開始，我就這麼講。」

對於後備出場的施華路斯，蘇拿利誇讚說：「他的內心深藏貝迪斯的顏色。我也曾重返一些昔日球隊比賽。這對任何人而言，是一個興奮的時刻，而往往那些前任會經常帶來傷害。這一次，多虧了施華路斯，他踢得很不錯。」

（亞瑟）

次循環國家打吡3．2上演

【體育】西甲次循環的國家打吡在皇家馬德里主場班拿貝球場上演，西甲賽會周一公佈比賽細節，將會在香港時間3月3日的凌晨2時45分上演。

西甲賽會主席泰巴斯（Javier Tebas）在周一上午公佈次循環西甲國家打吡的比賽日期與時間。這場屬於西甲第26周的賽事，將會在當地時間3月2日晚上8時45分開賽，換算香港時間，即是3月3日的凌晨2時45分上演。

這場大戰將由皇家馬德里在班拿貝球場迎戰巴塞隆拿，將會是這對宿敵於西甲第179場國家打吡，也是各項賽事中第240場國家打吡。

首循環國家打吡，華維迪帶領的巴塞以5:1血洗當時仍由盧柏迪古帶領的皇馬，射手蘇亞雷斯連中三元。這場慘敗直接令盧柏迪古離開「銀河艦隊」，由蘇拿利接手。現時皇馬與巴塞在積分榜相差10分。

蘇狗含佩狗條撚含到死為止

Real Madrid's Benzema risks dangerous-driving punishment

Fresh from breaking his finger at Real Betis, Karim Benzema was caught on camera driving himself to training despite only having having full use of one hand - an offence that is punishable in Spain with a fine of 150 to 300 euros and a three-to-six-point penalty.

100% - Real Madrid under Santiago Solari have won 100% of their games without Isco Alarcon in all competitions (6/6), compared to 63.6% with him (7/11). Debate.

真名王又羸

牙維越黎越勁

發現牙維FIFA幾好用 。。。愛上咗佢了

可惜冇真樣

埋門真係要快d練
唔係打飛機就傳比個龍
但岩岩發完燒踢到咁已經好好

只入靚波

留意到賓賓已經擔任輔助牙維既角色

呢個角色將會由新利雲取代

點睇新利雲？？

最佳拍檔

你再燈就鳩毛都簽唔到

Asensio, Llorente, Kroos, Bale and Courtois take part in training

After a late win over Betis, Real Madrid returned to training on Monday at Valdebebas for a recovery session.

Nacho, Fede Valverde, Casemiro, Reguilon, Vinicius and Cristo were outside doing sprints on grass, alongside the injured group of Marco Asensio, Toni Kroos, Marcos Llorente, Gareth Bale and Thibaut Courtois.

Meanwhile, Sergio Ramos, Raphael Varane, Luka Modric, Dani Carvajal and Keylor Navas excised in the gym.

In addition to Cristo, Madrid coach Santiago Solari added Castilla players Manu Hernando, Seoane, Alex, Martin and Zabarte to the session, as well as youth goalkeeper Adrian.

淨見到D牙

燈得過你

尊重啦

最新消息
玻璃華今日再次受傷

Real Madrid survive VAR

After another weekend of controversy, VAR continues to be an enemy of Real Madrid.

Marcelo's exclusion has been a long time coming

Despite travelling to Seville with the Real Madrid squad, Marcelo didn't move from the bench against Real Betis as Santiago Solari made a big decision to leave him out.

There was no sign of annoyance on the Brazilian's part though, as he celebrated Dani Ceballos' winning goal even though he wasnt' one of the 14 players to get on the pitch.

Marcelo's absence is new, but, following the whistles at the Estadio Santiago Bernabeu a week earlier, it is something that has been coming for some time, even as far back as the European Super Cup loss against Atletico Madrid.

GENOA confirms to @SERDeportivos that the contacts between the Italian club and Real Madrid for Krzysztof Piątek are real.
The white club is looking for a forward and wants to find it before the end of January.

手足們 打丁吧！！！

Benben + Piątek

今季先去genoa 半季後去皇馬

btw piatek 牙朗fans 黎

Real Madrid couldn't recall De Tomas even if they wanted to

As Onda Cero first reported and MARCA has since confirmed, Los Blancos couldn't recall De Tomas from his loan, even if they wanted to, given the deal doesn't contain a clause that allows his parent club to terminate his loan and bring him back to the Estadio Santiago Bernabeu.

Piatek has told the Genoa board that he wants the move and Real wants the player . [TeleMadrid]

Who care牙朗

價錢好大機會傾唔掂
未必成事

只係想賓賓快啲好番

佢今季有成13球 少牙朗一粒only 買黎打歐聯啦屌

簽到唔反佩一日 快!!!!!!!

大家既笑容

同門師兄弟

正評: He good
負評: He not good

走

細華又受傷

vinicius piątek brahim
asensio
mllorente ceballos
reguilon varane ??? odriozola
courtois
差隻中堅就齊腳了

De Ligt

屌，又係訓練嗰陣傷

仲玻璃過reus

Rodrygo Goes: Santos ask Real Madrid to delay move to Spain

Rodrygo is due to arrive at Real Madrid in the summer, but Santos want the young forward to stay until the end of 2019.

Santos have asked Real Madrid for permission to keep young forward Rodrygo Goes until the end of 2019, the Brazilian club's president has confirmed.

"We've put in the request to Real Madrid and we're waiting for their thoughts," José Carlos Peres told the Brazilian television channel TV Gazeta on Sunday. "It's still a little early, but we did it now to be on the safe side."

Benzema drives to training with bandaged fingers

Karim Benzema risked driving into training at Valdebebas with bandages round his broken finger

During Real Madrid's win gainst Real Betis on Sunday, the Frenchman had to be taken off due to injury.

Safety laws prohibit you from driving in Spain with a bandaged or plastered hand.

新利雲+黑雙剎

好期待，決定訓返兩三年起身再睇過

Bang

Real Madrid reserve goalkeeper Kiko Casilla is in the process of sealing a move to Leeds United which should go through this week, sources close to the player have confirmed to ESPN FC.

訓兩三年你仲跑唔跑到

點解可以咁多人傷
今季都好誇張
Bale同細華就預左啦 但其他.....

AC Milan are interested in striker Krzysztof Piatek and have made initial contacts with Genoa, according to Gianluca Di Marzio.

Madrid face competition from Atlético and Dortmund to sign Piatek

According to Spanish media, Real Madrid will not be the only club that will move to sign the Geneo striker before the winter market close.

SER reports that Madrid are keenly interested in Piatek and Genoa fear the LaLiga giants will try to snap him up before the Spanish winter transfer market closes on January 31. But Los Blancos face competition from Atlético de Madrid and Borussia of Dortmund, who, according to SER, will also try to sign the 23-year-old before the winter market close.

相信佩仔

系

信臭jer

希望皇迷團結一致！！

含撚死未

蘇狗含撚死未？

new lewan 幾點機？

結果係飛嚟馬德里搭哥狗就好笑

welcome lewan

So Sir Ho Ball!

含撚死

New lewan 快撚啲啦

含who

AS: Sources close to Piatek have confirmed that Real Madrid has made contact & registered ‘concrete interest’.

Talks have taken place between the club & player’s representatives but no formal offer has been made as yet. Atletico & BVB are also interested. Genoa wants €50m.

Italian media reporting that he has chosen Milan. Spanish media reporting that he has chosen Real.

Chelsea will demand upwards of £100m if Hazard tells them he wants to join Real Madrid in the summer.

會員Honda

benshitma+bald

Isco+kovacic

Kovacic+50m
Isco留番黎換eriksen/dybala

come!!!
黎到我認做肉酸老豆一日

但意大利無報皇想要
都係收返埋條丁
佩仔點會咁好死買前鋒

1億既話其實幾抵喎

咁平一野轟落去唔洗講價啦

意大利佬之前都搞鳩摩迪tim

100m 世三
100m 大力神
100m Icardi

屌，即鎊喇

Kovacic + 50m 即deal啦

大力神200m以上

車路士強行留住夏薩特是殘忍的

唯有靠占士番黎

再見高狗

ISCO換返占士吧!

真

占士回家=最強引援

蘇蛇心病前唔係厭isco慢先唔出咩
占士=19樣

有占士 其他收購只係錦上添花

講緊慢係ball movement慢
不過SO蛇應該係約粹睇ISCO唔順眼

蘇蛇治軍嚴謹

華丹奴：眾所周知艾斯高有唔妥

皇家馬德里近日表現起伏不定，有人歸咎於主帥蘇拿利與球隊中場艾斯高不和有關。球隊前體育總監華丹奴對於皇馬當前情況直言不妥，又籲球隊內部應盡快解決與艾斯高的矛盾。

艾斯高在施丹掌帥的時代是球隊主力，惟至蘇拿利領軍後卻失去位置，亦有傳兩人之間已經出言不和，間接影響球隊近日表現。對於當前狀況，前皇馬總監華丹奴認為會方應盡快平息艾斯高風波，他道：「一年前艾斯高與阿辛斯奧都是球隊的希望，而現在前者明顯迷失，而後者則有待觀察。全世界也知道艾斯高的狀況不正常，但沒人知到底發生什麼事。我認為會方應私下解決，但讓基斯圖干沙里斯先於艾斯高上陣，這肯定是大問題。」

不過值得慶幸的是皇馬今晨以2：1擊敗貝迪斯，在連續2場失分後終成功止血。（）

有占有大力神 可以拎Isco去換dybala

午餐中 葡汁雞扒飯

咖哩雞

葡汁好肥

ken仔食咩

琴晚yc 整左兩嘢咖哩雞俾我

屌你老母

師兄有操開

蘇蛇走未

帶飯食雞胸同菜

on撚9分身

confirmed

達狗同25古一樣咁25
而家係咁奶下體/疤

米尾=.=

佢未走已經知啦

件撚樣一冇占士=垃圾

去下體/疤都好 達狗咁撚廢

咪屈

覺唔覺得而家曼城個龍有陣柒味

教人守龍了

RDT有冇機會返皇馬
喺華力架奴好似都幾勁
加上馬里安奴唔知做緊乜 球王賓需要輪換 May仔喺利雲特都唔勁 佩狗又唔太想季中買人
RDT會唔會係一個暫時幾好/好過用C27嘅選擇?

佢返都唔會季中返 但季尾就買人 返黎坐

又真係無問題

仲要回傳比佢個下先好笑

Mariano's ordeal

Real Madrid striker Mariano Diaz has been out for two-and-a-half months due to an injury that has only started remitting on Monday, following a series of setbacks for the 25-year-old.

Initially, he had picked up an injury in the sciatic nerve but that led to a muscular injury in the femoral biceps of his right leg, following El Clasico.

Benzema hopeful of avoiding surgery as he awaits results

Real Madrid's doctors keep coming with bad news this season and their latest information surrounds Karim Benzema, who fractured the little finger on his right hand on Sunday night against Real Betis.

Benzema was forced off at the Estadio Benito Villamarin, joining Marco Asensio, Gareth Bale, Mariano Diaz and others on the treatment tables

It remains unknown how long the Frenchman will miss, or whether he will need surgery, but the early signs suggest that he will be able to avoid having an operation and the player is optimistic that he won't miss long.

Benzema and the need to compete

When an elite athlete is faced with an injury, you have to keep many things in mind and that should be the case with Real Madrid striker Karim Benzema after he fractured the fifth finger in his right hand in the 2-1 win away to Real Betis on Sunday night.

It must be treated so that the footballer can compete like normal for Madrid in the various competitions at stake, with a conservative treatment being the best option with the objective being to compete as soon as possible.

Sometimes, in professional sport, decisions should be taken to not only for the individual - in this case Benzema - but also the club they represent, and this is particularly poignant given the lack of options Santiago Solari has in attack at present.

第一次回都算,第二果個擺明玩鳩佢

鳩白又柒

new lewan done deal mei???

push

反賓去死吧

幾時歐聯

睇聯賽睇到悶

我廠唔生性 下季應該都要做歐霸仔

伯母都知你唔生性了

愛狗廢到仆街

yaya is the best forever

抵啦逼走爺爺

下午茶: Questbar一條 + BCAA一杯

真名人近排睇開咩Av

怕唔怕太大隻

同爺爺身型一樣is ok

清揸車行開西隧唔想同D窮閪一齊塞

做咩跟蹤我-.-

對賓施馬未下火 迪甘斯：言論完全越界

法國射手賓施馬近年一直與國家隊領導層交惡，其中現任主帥迪甘斯直言仍未就對方過去指自己因受種族主義者的壓力而棄用他一事釋懷，更指他的言論是完全越界的行為。

賓施馬在國家隊一向是非多多，他自涉嫌勒索隊友華布拿後便一直未有再入選。至2年半前的歐洲國家盃，這名皇家馬德里射手指自己因迪甘斯受國內種族主義者的壓力所致而落選，令後者甚為憤怒。時至今日，迪甘斯仍明言未就賓施馬當日言論「下火」：「有些人說話時完全不顧後果，而這些話我絕不會忘記。那完全是越界。我選的球員都是法國人，與他們的出身及膚色無關。」

賓施馬過去共為法國上陣81次並射入27球，在現役國腳中僅有基奧特的國家隊入球比他多。（）

迪甘斯正傻閪 賓周馬好牌黎

又j基佬

Real Madrid point to Clos Gomez in the VAR war with the Federation

The decision not to have a Real Madrid representative at the VAR meeting hosted by the RFEF, the Spanish FA, is not one that has been taken by Florentino Perez alone as the club maintain that their view on the refereeing issue has not changed.

Perez has refused to attend the meeting as he remains annoyed by the decision not to award a penalty to Vinicius Junior against Real Sociedad and believes it has not brought justice where it should.

Real Madrid’s injuries: The curse that won’t let up

The doctors at Real Madrid keep bringing bad news to Santiago Solari, who now has a headache with Karim Benzema as he fractured his little finger away to Real Betis.

Benzema joins Gareth Bale, Marco Asensio and Mariano Diaz on the treatment tables, and Solari already had problems in attack with their respective injuries. It remains to be seen if Benzema will need to be operated on, but it is expected that a final decision will be made after the has gone through more tests on Tuesday.

迪甘斯是傻閪嗎

快

希望大家團結呀

Vinicius provides a lesson in honour

Real Madrid forward Vinicius Junior was an example of maturity in his side's 2-1 victory away to Real Betis on Sunday night, performing like an experienced professional rather than an 18-year-old.

Despite having the flu, which kept him out of training on Friday and Saturday, the Brazilian made himself available for Santiago Solari and played for the entire match, which was much-needed given Madrid's absences in attack, with Gareth Bale and Marco Asensio out injured, while Lucas Vazquez was suspended.

Vinicius feels like his time has arrived at Madrid, despite his young age, and the opportunity has well and truly presented itself for him to rise as the injuries and poor performance in the league left many of the club's supporters clamouring the watch the exciting forward.

done deal

Kiko Casilla is not training with the squad and he is finalizing transfer to Leeds United

靚名王done deal

終於清冗員

Real Madrid transfer targets: Christian Eriksen, Krzysztof Piatek, Harry Kane

bale？

Bald=Very important

世三幾時done deal啊
100m咋喎

難道車路士是傻嗎

piatek done deal未

用高狗+50算充滿誠意喇
之前又賣過達狗俾佢哋關係唔錯

當你車肯賣都要佩狗肯買
佩狗: 過50m不如玩返幼幼

世3識閪入波咩 bale復出=最強引援！

賓世三

負皮G持～

人如其名

賣達狗呢單 佢地咪中左伏囉

車自己要搶
明明拖唔想賣達 又特登唔賣比獌
自己中伏都關皇馬事?

晚餐中 心情不好

ching近排咩事？

佩仔之錯

呢排我係yc屋企 冇帶佢散步

你只係世清條蛆蟲

牙ken去咗日本唔講？

Werner: Leipzig calm amid talk of Real Madrid move for striker

RB Leipzig appeared unfazed when asked by AS about Real Madrid’s interest in Timo Werner, who is being tipped for a move to LaLiga.

When contacted by AS, however, Leipzig were unfazed by talk of the Germany international making a mid-season move to the Santiago Bernabéu. “At this moment in time, we don’t have anything to say about that,” the Bundesliga club told this newspaper when asked whether discussions have taken place with Los Blancos. “We hope Timo scores many more goals for us.”

Raúl De Tomás: Real Madrid’s top scorer plays for Rayo

The 24-year-old is on loan at Rayo Vallecano where he is on eight goals - one more than Karim Benzema. In a virtual ranking, he is Madrid’s top scorer.

Zlatan on Cristiano: moving to Juventus “not a challenge”

The outspoken Swede suggested if the former Real Madrid forward fancied a real challenge, he should move to a second-divisoin side and make them champions.

LA Galaxy striker Zlatan Ibrahimovic has criticised Cristiano Ronaldo’s decision to move from Real Madrid to Juventus and suggested that selecting a club that has won the last seven Scudettos hardly represents a challenge.

In declarations published in Voetbal Nieuws, the former Milan, Inter and Juve forward said: “Cristiano talks about new challenges but then calls moving to a club where winning Serie A is normal a challenge. He should try to make a second division side champions and take them to the very top. Moving to Juventus is definitely not a challenge

Solari: Selling Isco? I am just the coach

Ahead of the Copa del Rey clash with Leganes, Real Madrid boss Santiago Solari moved to distance himself from rumours that Isco will be sold by the club.

Uli Stielike: What Real Madrid lack is the goals of Cristiano Ronaldo

Clubs from all over Europe have been heading to Spain during their downtime to prepare for the new season or to work through winter and that trend has spread to China now, with Uli Stielike’s Tianjin Teda training on Spanish soil.

Real Madrid train with five homegrown talents but no Kiko Casilla

Kiko Casilla was not involved on Tuesday morning as Real Madrid trained for the last time ahead of their Wednesday evening meeting with Leganes, leaving a space on the Butarque bench clear for Luca Zidane to fill.

Cristo, Javi Sanchez, Jaume Grau, Alberto and Jorge De Frutos all joined in the session, and many of those are likely to travel with the team on Wednesday.

MARCA: Piatek TO Madrid? No.

Manchester City have no interest in making a move for Isco, sources have told ESPN FC, despite again being linked with the Real Madrid midfielder.

下一句係咪又係類似the club trusts the players in the squad

Benzema = World 3

perez

world 3 rubbish

會然豉汁炒蟹買機票未

Many teams want Benzema

包皮轉會未？

佩仔努力中 大家比啲耐性

努力買幻幻

講到咁白

有冇手足睇東方收到最新消息

20歲以下先計

Marca: mbappe 180m done deal

‘JOSE WELCOME BACK TO LA LIGA’

La Liga president Javier Tebas insists former Real Madrid manager Jose Mourinho would be welcomed back to Spanish football, following his sacking by Manchester United last month.

“It would not be a bad thing for La Liga,” Tebas told Catalan radio station RAC1, when asked about a potential return to Spain for Mourinho.

“He is a fantastic coach who has many qualities and it would be a great spectacle, it would be fantastic to have him here, but who knows what club would it be.”

對佩仔已死心

直接去佩仔屋企門口屙屎

皇家馬德里 1月賽程

西班牙國王杯
17/01/2019 01:00 雷加利斯 對 皇家馬德里

西甲
19/01/2019 23:15 皇家馬德里 對 西維爾

28/01/2019 03:45 愛斯賓奴 對 皇家馬德里

Solari: We only have one number nine at Real Madrid

Real Madrid may be short of strikers, but Santiago Solari was full of praise for the impact made by young Brazilian winger Vinicius Junior.

Santiago Solari refused to be drawn on incoming transfers at Real Madrid despite admitting the club only has one 'number nine' - the injured Karim Benzema.

Benzema fractured a little finger during Sunday's victory at Real Betis and is unlikely to be fit for this weekend's LaLiga clash with Sevilla.

"Not my position to explain the policy of signings"

With the January window now open, there was speculation Madrid may look to reinforce their attacking options but coach Solari refused to comment, suggesting all transfers are handled by the club.

Speaking ahead of Wednesday's Copa del Rey second leg against Leganés - they lead 3-0 from the first game at the Santiago Bernabéu - Solari said: "I always say it is not my position to explain the policy of signings. The squad we have is marvellous, with a lot of young players, a lot of experienced players and they are all 100 per cent committed."

Asked to assess his forward players, he added: "They are all different players, not necessarily specialist 'number nines'. The specialist we have is Karim Benzema and he is injured."

With Casilla's departure, Real Madrid want to bring Lunin back

Following the absence of Kiko Casilla from Real Madrid's Tuesday training session, his move away from the Estadio Bernabeu looks set to be completed in the coming hours, and thus Los Blancos hope to welcome Andriy Lunin back to Valdebebas.

All okay, Jose Luis, go ahead' was the statement which caused such a stir

Real Sociedad's victory over Real Madrid may well prove to be a seminal moment in the coaching career of Santiago Solari, at least in the Spanish capital, however Los Blancos have been let livid by the VAR system and its use in that particular fixture.

對西維爾viu有直播

We need Benzema

Who needs Ronaldo?

Hi wiki

早

Perez please sign Hazard

1001

James借去阿係咪代表季尾會番黎?

Who need James

We need James

who need 舊屎

Who need 630

98

我屌你老母？